<Document>
  # КПБ

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobSynth" Caption=""/>
  </Box>
  Комплексный Позитронный Блок (Integrated Positronic Chassis), сокращённо КПБ (IPC) — это раса гуманоидных роботов, не ограниченных законами робототехники. Хотя изначально они были созданы как помощники для исследовательских станций, теперь они обладают полными правами разумных существ в нескольких секторах галактики.

  ## Расовые особенности
  
  - Не дышат, им не вредят газы.
  - Не имеют крови, не могут получить урон от кровотечения, но и не могут принимать лекарства.
  - Экстремальное давление наносит на 20% меньше урона.
  - Получают урон обморожение при температуре -100, ожогами от 500 и выше.
  - Не восприимчивы к токсинам и радиации.
  - Не нуждаются в воде и еде.
  - Имеют [color=#4df9ef]Троичный канал связи[/color], доступный только КПБ (активирует на :+).
  - Не "лечатся" медикоментами. Ремонт проводится только сталью, пласталью, сваркой и проводами.
  - Получают на 50% больше [color=#f2d907]электрического[/color] урона.
  - Использование слотов под ID карту и карманы не требует одежды.
  - Не имеют ДНК и отпечаткой пальцев, не могут стать носителем голопаразита.

  ## И как это чинить!?
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="Welder" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="SheetSteel" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CableHVStack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CableMVStack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CableApcStack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="DrinkSpaceLube" Caption=""/>
  </Box>
  Как и боргов, КПБ невозможно вылечить при помощи медикаментов. Для этого прекрасно подходят строительные материалы, такие как сталь или сварка.

  - Сварка восстанавливает 10 уколов и режущих за использование.
  - Сталь восстанавливает 5 тупого и ожогов за единицу, пласталь восстанавливает по 10.
  - Провода восстанавливают по 5 ([color=#56c923]НВ[/color]), 10 ([color=#c9bb23]СВ[/color]) и 15 ([color=#eb810f]ВВ[/color]) урона электричеством за единицу.
  - Космическая смазка восстанавливает 2 обморожения (необходимов выливать на себя).

  ## Что у него внутри?
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="SynthPosiBrain" Caption=""/>
  </Box>
  Корпус КПБ разрушается после получения 400 единиц урона, на месте же остаются только куски самого КПБ и его Позитронный мозг.

  Мозг КПБ является его единственным органом, сохраняющим разум даже после уничтожения корпуса. Как и сам КПБ, его мозг имеет доступ в [color=#4df9ef]Троичный канал связи[/color], а так же может выступать как мозг для шасси боргов.

  [color=red]ПО ВОПРОСАМ НАЛИЧИЯ ВОСПОМИНАНИЙ МОЗГА О ВАШЕМ УБИЙЦЕ, ПОСЛЕ ПЕРЕСАДКИ В БОРГА ЛУЧШЕ УТОЧНИК У АДМИНИСТРАЦИИ СЕРВЕРА![/color] 
</Document>
